★夜期 膀胱肌肉宣佈壞死！

完全失控

臭貓燈市 倒升可望

等多2%熔斷就可以同道期道指一齊熔

未有四位數好碎料咋喎

soon

未穿22000

穿左

當佢跌果陣要買升賣跌,當佢升果陣要買跌買升

是括約肌

穿了

括約肌崩壞

好似前幾日仲低

屌，柯緊尿，睇到個咁嘅標題嚇一嚇

2020年打後有邊隻無跌

見到老貓開post，就知個市有得救

夜期千跌

未過半市就（1000）

cls

聽日升千點啦 少事

真係痴線

呢個係個閪痙攣